{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 도안 스테이 호텔"
    },
    "text": "当宿は計27室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 それぞれの客室は基準人数と最大人数があり、追加人数がある場合には1人当たり15000ウォンの追加料金が発生することがあります。 当日追加可能なツイン客室に限り、その料金が適用され、当日現地にてお支払いが行われます。 宿では徒歩専用の商品を提供しているため、駐車場を利用することができません。 駐車を希望する場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済します。 連泊予約の際、レイトチェックイン商品を選択すると、1泊につき追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。 建物の内部と全客室は禁煙区域であり、喫煙は1階の外部空間でのみ可能です。 オンシーズン、特定日、祝日を含む場合、料金が変動する場合があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーは異なる場合があります。 チェックインの際、身分証明書の確認が行われ、未成年者は入室が制限されます。 駐車場は建物内の1階と外部に位置しており、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 宿泊施設を訪問した他の顧客のレビューによると、施設がきれいで価格も安くて満足できたし、社長の親切な応対、迅速なフィードバック、アップグレードされた部屋、レイトチェックアウトなど顧客サービスが良くてお勧めだそうです。 また、強い水圧と映画やドラマを気楽に見られるテレビが提供され、リラックスできるという点が言及されており、最も重要な点は清潔な雰囲気の中で気持ちよく宿泊できるということです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室によって異なりますが、最大人数は基準人数に追加して決まります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、1人当たり15000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当宿は徒歩専用の商品を提供しているため、駐車場を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車を希望する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車を希望する場合、追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。具体的な金額はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、レイトチェックインの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "連泊予約の際、レイトチェックイン商品を選択すると、1泊につき追加料金が発生します。具体的な金額はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物の内部と全客室は禁煙区域です。喫煙は1階の外部空間でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日を含む場合、料金が変動することがあります。具体的な料金は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書の確認が行われます。未成年者は入室が制限される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "建物内の1階と外部に駐車場があります。一部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "他の顧客のレビューによると、宿泊施設はどう評価されていますか？",
            "answer": "他の顧客のレビューによると、施設はきれいで価格も安くて満足できると評価されています。また、社長の親切な応対や迅速なフィードバック、アップグレードされた部屋、レイトチェックアウトなど顧客サービスが良いとも言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 532
    }
}